想買sega saturn主機，請問邊度有得賣？

想玩返以前既回憶。。。

搵模擬器好過啦

Sega Saturn System - Video Game Console

我有 但係得部主機only